bitconnect好似收左皮

費事貼圖了,

有account果d自己上去睇,

所有功能癱瘓曬,Lending wallet入面d錢都消失曬.

就算你早排轉左d錢出來做BCC, BCC都冇得買賣做BTC.

Changes coming for the Bitconnect system - Halt of lending and exchange platform
This is to inform all community members that we are closing the Bitconnect lending and exchange platform. We are closing the lending operation immediately with the release of all outstanding loans. Read more
-The Team
Bitconnect

人踩人

唔係講笑,BCC喺虛擬貨幣排名第8~11,突然汁撚左,真係警鐘來

Bloomberg出左新聞話佢騙局

咁有冇收右皮？